{"serviceContact":"5","nomContact":"Connan","prenomContact":"Aur\u00e9lie","EmailContact":"auconnan@outlook.fr","TelephoneContact":"0638239836","MessageContact":"Bonjour,\r\n\r\nJe suis \u00e9tudiante en premi\u00e8re ann\u00e9e de Master des M\u00e9tiers de l'\u00c9dition \u00e0 Strasbourg et ma promotion a un blog que nous alimentons r\u00e9guli\u00e8rement. Certaines de mes camarades se sont rendues au 46e Festival de la Bande Dessin\u00e9e d'Angoul\u00eame, si bien que nous avons post\u00e9 un article sur notre blog \u00e0 ce sujet.\r\n\r\nPour illustrer nos propos, nous avons choisi quelques photographies que mes camarades ont prises lors du festival et, en tant qu'iconographe du blog, j'aurais aim\u00e9 avoir votre autorisation pour les diffuser (je vous laisse ici le lien vers cet article : https:\/\/mastereditionstrasbourg.wordpress.com\/2019\/02\/04\/le-fibd-une-bulle-de-bonheur-le-temps-dun-week-end\/). Celles qui se sont rendues au festival n'ont pas vu de restrictions concernant les photographies et je n'ai pas trouv\u00e9 d'informations \u00e0 ce sujet sur votre site internet, c'est pourquoi je me tourne vers vous, en esp\u00e9rant que je m'adresse au bon service.\r\n\r\nBien s\u00fbr, j'enl\u00e8verai imm\u00e9diatement ces photographies si vous me le demandez.\r\n\r\nMerci d'avance\r\n\r\nBien cordialement\r\n\r\nAur\u00e9lie Connan","ProvenanceContact":"https:\/\/www.bdangouleme.com\/infos-pratiques\/contact","check-pratique-contact-form":"on"}